女神叫我book定五星級酒店同我開房 但我唔係啲咁既人

我唔係住得起五星級酒店既人

BOOK 一晚開心下先囉